（統計）歐霸決賽捧邊隊？

正評：阿積士
負評：曼聯

阿積士歐聯魚腩

曼聯

西維爾

熱刺

你個名想點

李城

佢不嬲利狗黎

如果曼連Ajax都贏唔到 打歐聯咪又係小組出局

你講乜撚野呀

獌

我曼

曼起碼都炒三球

尤文圖斯

曼聯冇可能輸

歐聯

迪尼普

贏到都係小組出局

如果曼下年有歐聯踢 好大機會入plot 2 即係會對一隊聯賽冠軍 如果係皇拜巴就 (有錯請指教)

Ajax

爸b話食硬阿積士